尋苦主 同樣比呢間Online Shop Shop黑店呃錢而且無收過貨

[代出post]

黑店名: Online Shop Shop

真係嬲到仆街! 加入呢個批發群好耐，一直都冇同佢攞過嘢，無端端自己主動搵我，問有冇嘢啱，見咁有誠意，就攞一套香水試吓，俾咗錢之後，就話俾我知有多一套現貨，平價啲俾我，叫我要埋，咁我諗住是但啦，諗住自己用都可以嘅，又入錢，咁就幫襯咗佢兩套香水，佢仲要話係現貨，第二日夜晚安排寄出，諗住現貨無衰啦，跟住仲同我吹水，我見佢咁進取，群組人數幾百人，就順便叫佢幫我搵支潤唇膏，起初佢都話冇嘅，點知到凌晨時分又突然間話俾我知搵到日本代購幫我揾到，見價錢合理，而且自己長用，所以就落單10支，又過數，直至到今日，乜貨都收不到! 任何途徑send訊息俾佢都唔覆，重要block 埋我Facebook ，仲要話佢男朋友攞晒佢啲錢走，而且仲爭人出邊好多錢，收數啲人令佢返唔到公司攞貨，種種嘅藉口，一定要分享比更多人知唔好再比依間網店呃錢，如果你哋身邊有人都係呢間網店俾佢呃咗嘅話，可以聯絡我！

Tg: BlackFacePrincess

呢啲所謂美妝批發group 10個有9個都係用平行進口貨做借口賣假貨，你仲話立即出post即係你有份賣假貨？

個名流到仆街都可以中伏